# 8 Итоги исследования

При разработки данного проекта наша команда исследовала понятие тайм-менеджмента, его особенности и осведомленность аудитории о таком понятии. Также мы освоили следующие ресурсы и технологии: Android Studio, конструктор сайтов figma, HTML и CSS, контроль версий Git.
Нашей командой был проведен опрос в социальный сети ВКонтакте, целями которого являлись: анализ востребованных на рынке сервисов для тайм-менеджмента, определение совершенного приложения для таких задач, анализ осведомленности аудитории данных сервисов

Нами было выявлено следующее: более 80% осведомлено о понятии тайм-менеджмента, при этом около 70% испытывают трудности с организацией своего времени, лишь 10% используют специальные приложения для тайм-менеджмента, остальные используют бумажные носители информации или стандартное приложение “Заметки”, установленные в смартфоне. Основными требованиями пользователей к приложению стали простота в использовании, минималистичный интерфейс и высокая скорость работы
Подробные результаты исследования приведены в Приложении Б

Идея нашего проекта будет иметь популярность и в дальнейшем, здоровая конкуренция будет мотивировать нас делать продукт качественнее. Грамотно-спланированная реклама и социальные опросы позволят обрести круг пользователей, которые действительно нуждаются в нас. Наше приложение должно зарекомендовать себя на российском рынке, а в дальнейшем планируются переговоры с зарубежными партнерами с целью выхода на мировой рынок

Для полного выполнения технического задания нам потребуется около 2-3 месяцев. Мы планируем привлечь в нашу команду полноценного дизайнера

В дальнейшем планируется значительное расширение нашего проекта, например, создание сайта, возможность создания аккаунта с синхронизацией на любом устройстве. Также после релиза приложения  мы планируем сделать опрос о пожеланиях и предпочтениях пользователей по его улучшению и добавлению функций, вероятнее всего эти функции будут платными, что позволит нам увеличить доход от приложения
